內地男石澳游水 體力不支嗌救命

內地男石澳游水 體力不支嗌救命

石澳下午發生泳客遇溺事件！一名26歲內地男子偕朋友到石澳泳灘游水，至下午2時許，事主懷疑體力不支，揮手求救，友人立即上前拖住，在場的救生員發現後將他救起。事主獲救時神志清醒，由救護車送院治理。

渣ga

水鬼本身想話搵替死鬼

聽到佢用大陸豬口音叫救命就即刻收手